[留學劣素］今晚食咖哩

如題
今日嘅材料用左
薯仔兩個
紅蘿蔔三條
粟米仔一底
炸豆腐卜

將紅蘿蔔同薯仔批皮同切塊

切埋粟米仔

個煲落油

等啲油熱果陣洗米煮飯先

放啲紅蘿蔔入去

唔小心掉埋粒薯仔入去

之後放埋薯仔同埋粟米仔

望到啲粟米仔就唔開胃

ching中意煮嘢食就買過把刀啦
日本牛刀/鬼佬廚師刀

冇肉嘅

兜兩兜拎上黎

之後個煲加水

放埋包咖哩醬

搞下佢
好紅

之後切炸豆卜

放豆卜入去

放埋頭先兜左兩兜啲料入去

Cum埋個蓋

窮j把刀響香港十二蚊店買 把刀幾好用所以冇再買多把

話明素

等佢煮到有泡出就加咖哩粉

之後用可可粉開一杯水

再cum蓋，等佢再有泡就加椰奶

我鐘意食粟米仔嘛
你可以唔加嘅

好多油

發現好似好希

所以加左一匙羹面粉

煮到佢再起泡就搞掂

完成圖

好辣
加多杯豆奶

人食架呢兜嘢。。。

不過加油呀
繼續煮多 d 就會成功

栗米仔其實應該唔多夾？

有色差實物淺色啲 不過入得口嘅

多謝 會比心機練

食落又意外地唔錯喎 好似一堆淋野入面有少少野咬下咁 都幾特別嘅